莊漢生之後，下一任英國首相會係？

莊漢生講過做首相份人工，唔夠佢養前妻同仔女，所以想唔做
難得英國終於超越拜登美國，成為抗中前線，但佢之後，英國下一任首相有機會係邊個做

而家個勢 選黑人一定無人敢反

英國下一任首相: 習近平

保守黨有咩人高人氣？

下任首相大熱好似係依家既英國財政大臣

個財相好似好高人氣

佢之前人工高過依家? 見wiki話佢從政前做記者

藍文

應該係習近平

做金融同國際貿易出身 熱愛人民幣
講人話只係為勢所迫

佢做既話死得

內政部個女人擺明想做但呢個女人做左英國
人面好小心差在未出聲講「警察要道歉係天方夜譚」

Patel?

佢算對 BNO Holders 唔話得